返工人士，每到星期日都好痛苦

未入黑已經開始sad
諗起聽日又要對住工作 壓力 用腦 聽老細點 ot Loop足五日 就好抑鬱
又不斷地等每個週末 好討厭呢種生活 好似一直浪費心機同時間黎換取雞碎咁多既錢 黎生存
窮人同廢人無資格休息⋯

真是好sad

同你一樣，Telegram 互呻下?

liebertjohan

摸摸頭

我要番六日.............

中正心聲

身為稱職嘅打工仔，
一早請咗假連放四日

輪班撚咪仲撚慘

捱到65

我一到星期日就憂鬱

成個禮拜得星期五晚同星期六係開心同可以真正放鬆
一到星期日就係度倒數仲有幾多個鐘就返工

岩

呢樣真

好大同感
但問我份工係咪好辛苦又唔算係
好似係一種無原因既憂鬱
有時真係覺得好辛苦

假如冇左星期日呢？

利申 六天工作

屌 朝朝搭遠車返工攰到仆街

返咗幾耐？

同感
通常星期日晚都訓唔著

六天(輪班)工作+1
返慣左覺得放唔放假都無分別
紅日返工老細唔係到無王管
一放補假就...

搭遠車梗係大覺訓

我早幾個月都試過咁